iphone 7 home掣壞鳩左

係上格床跌左落地即刻白蘋果
等左陣先開得返機
之後發覺home掣無反應
on99重設左先記得要用home掣重設
有無人教我點做
整個home掣要幾錢

而家落街整會唔會快過上連登？

換機了

還返俾人啦

換6s,好多人都話可以再戰3-4年

已換xs 呢部返工機黎

我都唔知有呢樣野 我去睇睇先，唔該巴打